---
layout: post
slug: zalando-ropa-embarazada
title: ¿Cómo vestir durante el embarazo? Luce hermosa durante los 9 meses
date: 2021-11-04T09:00:41.896Z
image: /images/uploads/como-vestir-durante-el-embarazo.jpg
author: faby
tags:
  - embarazo
  - moda
---
Las mujeres somos coquetas por naturaleza. Sin embargo, hay ciertas etapas en la vida que quiz no demosprioridad a nuestro aspecto porque estamos cansadas o tenemos la cabeza en otro sitio, y lo que queremos es sentirnos comodas. Hay varias tiendas muy recomendables para no marearte mucho buscando y conseguir ropa de embarazaa chula, confortable y a buen precio, como H&M, Prenatal, Kiabi o Zalando. En **Zalando maternidad** conseguirás ropa de embarazada a buen precio y con estilo.

Te dejo este libro para [mentenerte en forma durante el embarazo](https://madrescabreadas.com/2016/06/08/libro-pilar-rubio/) para que te sientas aun mejor.

En esta entrada te explicaré qué ropa usar en el embarazo. Toma nota de las mejores ideas para vestir bien durante el embarazo.

## **¿Qué tipo de ropa usar en el embarazo?**

La mejor elección es la **ropa premamá,** pues suele ser holgada. Esto permite que respires con comodidad.

La [barriga crece rápidamente](https://www.natalben.com/desarrollo-feto-semana-a-semana), este tipo de ropa tiene un diseño que se adecua al tamaño de la barriga. Mira estas opciones que ofrece **zalando de ropa embarazada.**

### **Vestidos**

Los vestidos son un acierto seguro. En primer lugar, **te hacen lucir joven, femenina** y por supuesto muy cómoda. Un aspecto destacado es que son versátiles. Te pueden acompañar durante los nueve meses e incluso, después; durante la lactancia.

**[Attesa Maternity ADELE](*https://www.zalando.es/attesa-maternity-vestido-informal-leather-atd29f022-b11.html*)** es un precioso vestido de tipo informal. Los colores neutros permiten jugar con accesorios y cambiar el look.

![Vestidos para embarazadas](/images/uploads/attesa-maternity-vestido-informal.jpg "Vestidos Attesa Maternity")

### **Pantalones**

Los pantalones se pueden usar durante la gestación. Claro, es necesario que cuente con un cinturón que no oprima el vientre.

Este modelo **[Noppies PANTS DENVER](*https://www.zalando.es/noppies-pants-denver-pantalones-night-sky-n1429b02y-k11.html*)** se adapta al tamaño de la barriga, pero también luce muy bien cuando ya no estés embarazada.

![Pantalón para embarazadas](/images/uploads/noppies-pants-denver.jpg "Pantalón para embarazadas Noppies")

### **Camisón**

Los camisones son confortables para el día a día. **[MAMALICIOUS MLCHILL](*https://www.zalando.es/mamalicious-camison-black-m6489j00f-q11.html*)** te proporciona un modelo de aspecto clásico pero al mismo tiempo juvenil que te hará ver atractiva las 24 horas del día.

![camison lunares premama](/images/uploads/mamalicious-camison.jpg)

## **¿Cómo verse bien durante el embarazo?**

Para lucir hermosa durante los 9 meses de embarazo necesitas continuar con tu rutina de belleza. Aquí te daré algunos consejos

* Sigue cuidando tu piel.
* Usa maquillaje de estilo “cara lavada”, pues es rápido y bonito.
* Apuesta por la ropa materna, pues este tipo de prendas son expandibles. Procura que los camisones o vestidos se te vean bien en tu cuerpo. El hecho de tener barriguita no significa que te debes colocar cualquier trapo encima.
* Usa accesorios. Las prendas o accesorios permiten resaltar tus outfits de embarazada.

## **¿Cómo vestir embarazada juvenil?**

Si deseas lucir joven y fresca durante la gestación debes seguir estos consejos:

### **Apostar por ropa que combine**

En Zalando puedes conseguir [looks completos](*<https://www.zalando.es/outfits/afc/pdp:99866cfa-0ae7-45d0-9bb1-ddbf9acaaa02.096fc217-7958-4e6c-b1df-50834f3d6ac5/>*) en el que podrás lucir moderna y actual.

![vestir embarazada juvenil](/images/uploads/look.jpg "vestir embarazada look Zalando juvenil")

### **Leggins**

Los [leggins tejanos](*https://www.zalando.es/anna-field-mama-jeggings-blue-denim-ex429a006-k11.html*) son versátiles, cómoda y **no pasan de moda**. Puedes usar pantalones de mezclilla de embarazada. Esta prenda combina con todo tipo de blusas, cárdigans y calzados.

![Pantalones mezclilla para embarazadas](/images/uploads/anna-field-mama-jeggings.jpg "Anna Field MAMA-Jeggings")

### **Chaqueta vaquera**

Este tipo de [chaquetas](*https://www.zalando.es/levisr-original-trucker-chaqueta-vaquera-soft-as-butter-dark-le221g031-k11.html*) combina con muchísimas prendas. Puedes lucir deportiva o casual. Sin duda que te hará lucir como mamá actual.

![Chaqueta vaquera para embarazada](/images/uploads/original-trucker-chaqueta-vaquera.jpg "Chaqueta vaquera para embarazada ")

### **Petos vaqueros para embarazadas**

Los [overoles](*https://www.zalando.es/mamalicious-peto-medium-blue-denim-m6429d018-k11.html*) son preciosos. Hay cortos estilo **shorts o largos**. Usa el que vaya más con tu personalidad.

![Overoles para embarazadas](/images/uploads/mamalicious-mlsunrise-comfy-overall.jpg "MAMALICIOUS-MLSUNRISE COMFY OVERALL")

En definitiva, estar embarazada no debe afectar tu estilo personal. Puedes seguir luciendo coqueta, moderna y juvenil aunque estés embarazada. Zalando maternidad tiene muchas opciones en ropa de embarazada. ¡No te quedes atrás y luce hermosa!

Suscribete para no perderte nada

*Photo Portada by nicoletaionescu on Istockphoto*